點解今日多處排晒大隊popo都冇趁機大攪亂檔？

一係非法集結
一個室外限聚令
好似兩招今日都冇用過
對家究竟點諗？
是咪想方便老屈初選令武肺大爆發？

白警做野

越搞越多人出黎投
同埋會上國際新聞
話你民主投票都唔比

睇緊有幾多人投，再睇下可以種幾多票？（鳩估）

因為尋晚柒左一次，愈整愈多人，大蛇怕照肺

洗乜搞咁多，到時dq晒啲侯選人咪得

睇清你實力有幾多

部處緊

到時玩dq
利申：今日已經投了

平時商場唱下歌
班green object已經
唯恐天下不亂舉晒槍入嚟攪事
今日旗都冇舉過吓...

琴日咪試過靠嚇點知又多人左。。。

等你地投哂先
咪可以一次過拎哂你地個人資料

首先唔好覺得popo係選舉上可以自己行動 無論佢搞或者唔搞都一定係聽order做野 (排除有on9白衫自把自為的話)
然後冇人搞初選應該係因為唔止民主陣營 就連共產黨都想知民意係點 立法會情況會係點 建制陣營可以點部署(出術)
上次區選大敗應該係出乎共產黨意料 不外乎因為港共自視過高以為自己好多人撐 今次有必要收準D風 反而港共可能更加想知初選結果點

最後係搞個冇法律效力既初選做乜 初選完佢又唔會少忽肉 到真係選個陣再拉人封鋪甚至選既當日朝早再DQ咪仲好

搞完人地地頭
變相幫左佢地宣傳

選返泛民入去維穩點解要搞你

其實我想睇佢DQ晒所有有份初選既人
廢事D港豬重有無謂既幻想

有放便衣的

咁多票站佢搞得幾多個
而且越打壓，越多人出嚟投，豆餅強怕又柒多次

搞黎都多餘,因為票站太多,
隨時叫選民走位,時間又可以重定,點搞得晒?
而且改做民調一樣可以集中選票,
國際壓力......等等
總之唔係唔想搞只係計唔掂條數,唔知點搞?

咁你仲唔拉隊落去投本土？